有冇人而家仲鍾意玩舊版足球game

我就鍾意玩pes2013，算係近年比較有水準嘅winning
而且AC米蘭仲有柏圖 (呢樣好緊要)
最正係杜奧巴同伊度奧都係冇球會
特別係伊度奧，球隊唔夠前鋒時真係強烈推薦買黎玩，非常實用
遲下送上我隊宇宙級AC米蘭，拎過三冠王+柏圖一季入左32球 (利申：其實如果唔係我成日skip match可以再入多幾球)

FIFA Online

都玩過
但其實好悶
唔課金又好難有頂級球員

貪佢有舊人，易砌Dream team
實現兩代球王對決etc

依家隻game根本就係靠屈數值 唔再係玩技術 唔課金根本無得玩
整到隻game好無癮

大家有冇懷念winning嘅重生？
重生人例牌買卡路士，馬甸尼，雲達沙
中場Farinos
前鋒杜奧巴 (升完之後根本就係一隻怪獸，人如其名)